想買張靚凳, 求推介

想買張坐得舒服啲嘅凳, 筆直2500~3000
有冇巴打有推介
我見啲電莖椅設計好似唔錯 買嚟就咁坐其實得唔得

連登有冇人坐靚凳呀

去實惠自己試

Herman Miller

二三千買到？

起碼5 6000 喎師兄